原來正確嘅行路姿勢係一樣要腳前掌落地先

我睇過啲youtube講，但個姿勢變到好怪，因為跑步有向前衝嘅力，所以好易腳前掌落地，但行路冇咁大衝力，變相個上半身要帶前啲，感到好怪，但就話長遠可以保護膝關節

點會怪 倒後行咪得